究竟係邊條蛋散發明感應式沖廁？

平時已經見你地猛屌，不過之前去既個感應都無咁勁所以無乜野，但今日去呢個廁所
鋪好哂廁紙諗住爆個靚石，屌你老母一坐低同我沖走哂！
好，我再整過，今次只係企高少少好似隱形凳咁，諗住咁得啦掛
就一下坐返落去，哇屌你老母咁都感應到 又沖走哂
嗰下我都再無辦法，唯有無紙咁照爆，好在無彈水

去緊先沖 真係好撚核突 啲菌飛起晒

通常我抆張廁紙遮住個感應器先

一烏低少少就沖
彈晒水入屎眼

佢一沖果下我真係
係咁諗起啲食肉菌新聞，我唔想因痾屎而死

感應式根本on9 去完又要開廁所門 點都污糟㗎啦

咁都未係最嬲, 最嬲係痾撚到一半佢沖水, D水即時周撚圍彈...

最好就係唔洗用手掂，隻手放係sensor前面先沖廁個隻

成個廁格都好撚多菌
所以平時實死忍 返到屋企先去

人生已完咁灰

呢種最好，近近地揮手即沖

如無必要都一定唔係街去

試過去完唔沖，當我隱形人

係咪你咁啱打攪到其他要去嘅人呀

太古城廁所 經過唔急都入去坐下

因為有啲冇腦嘅垃圾人會唔沖廁

開廁所門咪又係成手菌
有咩分別。

出去會洗手喎 你唔洗？

我會用廁紙開門
因為有次真係見過開門位有屎蹟。之後都用廁紙隔一隔

屌你老母呢個真係垃圾發明黎 我未坐低之前又左沖右沖 到我去完起身個陣佢又唔撚識沖 垃圾黎

感應冇問題
問題係係感應個背脊
行出行入就沖水

做咩啫而家
放禮炮呀?歡迎光臨呀?
定英雄主義呀?

擺番水箱位向上感應就大家都好
公司又慳番不必要嘅水
我又唔使污糟晒

爆緊果時佢走你爆鳩你先灰

擺隻手係上面個隻最好 其次係腳踏式

你仲get唔到個問題係邊。
手就洗硬。 咁個無線沖廁有咩用?

商場應該少啲呢啲人，出面公廁先多